Solomon Yue 叫你哋永遠唔好呼吸嘅話

你哋係咪真係會閉氣去到死？

佢講嘅嘢只可以參考，美國嘅論點唔一定適合香港
所羅門叫我死就去死架喇

5/10
留名再多啲人blk你

已經有兩個負評，我對連登仔智商表示擔憂

香港人 反抗？

變咗手動呼吸

人地有用支槍叫你去跟？

唔岩聽就出post批鬥

連登仔

手動呼吸都係呼吸

人哋冇指揮你做定唔做
只係提出兩點

邊撚度批鬥
你閱讀理解攞F？

Solomon默認: 美國白宮希望香港Starbucks不再被裝修

拉

你話唔好舉美國旗添

係呀香港死係你手上

我戇鳩咗次啫
所羅門唔係既

你係泛民嘅例子，瘋狂搵神嚟拜

唐人封建小農嘅代表

唔使理邊個講
兩點：
Starbuck係美國生意
扑starbuck 係差劣公關，難以得到美國人認同

有冇錯？

依家

正評7
負評 13

連登仔唔支持呼吸

而家叫你去死咩

唔使抗爭啦，聽你話唔好搞starbuck ，爭取美國人支持

原來美國佬係和理非嚟，第二修正案都係流嘅，對付極權講緊攬炒你竟然喺度推條所羅門嘅嘢整散民氣

垃圾

休息撚進場

第二修正案包括唔准美國人對扑鳩美國企業既外國人產生厭惡？

得喇泛民打手，接力絕食啦你

連登仔反對呼吸

咁多野裝 係要揀死一樣裝既

我會即死，所哥講既野係聖旨

唔好搞starbuck 唔好搞hsbc
鬼佬唔明 唔鍾意
要靜坐
黑警死全家，唔好偷襲黑警
藍絲仆街死，唔好會輸民意

終於有人肯認，加油

美國人權法大晒，佢話2020 就有立法會普選，我地都要跟，不惜放棄直選同功能組別，23條否決權都可以唔要

哦 你死啦 係連登屌所狗

唔係喎，依家風向係美國佬講吓啫，冇普選咪繼續玩功能組別喎

勁負評，連登仔唔鍾意呼吸

係咩，你睇下連登第一版既post

日日開埋d低能0 邏輯post
做狗做得咁失敗
中共支持香港人呼吸=>我地逢中必反，所以唔呼吸
文匯報支持香港人飲水=> 我地唔飲水就啱

睇下你d偷换概念有幾垃圾

樓豬係咪覺得自己好撚funny?

負評係對你人格同智商表示擔憂

所以我呢條係問題
可惜你係文盲

邊有咁癲, 不斷講緊加入工會玩功能組別就真

其實你做得好明顯 你覺唔覺
美國牌子既就針死黎搞 但咁多其他中資既就唔搞架喎

IN NCM YUE we trust

我講出黎純粹顯你條所謂"問題"有幾on9
推出一樣荒謬嘅野，然後迫你答是或否，再去"顯示"自己正確

如果梁天崎叫你唔好呼吸你係咪會停止呼吸
如果xx你地係咪會xxx

梁天琦呀文盲

我條問題兩個option 好正路
如果你問我「梁天崎（琦）叫你唔好呼吸你係咪會停止呼吸」
我會答 「唔會。」

如果香港人有獨立思考，應該唔會比人利用

你真係唔撚識睇字㗎wor

然後迫你答是或否，再去"顯示"自己正確

咁如果呢條問題答 「係」，的確反映該人智商有問題

學生好容易成為泛民condom

「和平是沒有用的」

啱，點解唔推

屌你老母通處又出嚟獻世
上次反美，今次想扮親美？
可惜你底牌從來冇變，仍然係販民左膠永續社運撚
懶有大局觀之前，自我檢驗下點去除賣港基因先啦

所羅門大台嚟 佢講嘅就係教條

多謝你

咁你聽唔聽

樓主無腦傻閪

已nlock樓主

成為特警的體能要求

與其同條on9 浪費時間，去答佢有哂前設答案嘅所謂"問題", 不如去練下體能

你搞曬所有中資啦？
中銀喺隔離笑緊你班on9仔搞HSBC啦

大家自己思考下再行動啦
呼吸關乎生死
裝修成敗無關生死

樓主叫你哋永遠唔好呼吸嘅話
你哋係咪真係會閉氣去到死？

ON9

Solomon仲話樓主係弱智，大家唔使理佢

廢po

人地叫你唔好做，就偏要做。成班小學雞，唔識用腦，淨識屌人阻膠。
爆幾塊玻璃就以為自已好勇武，其實係打唔贏警察，就揾死物發泄，總之目標愈多愈好，咁先就手方便。

秒

唔係咪答唔會囉

文盲

樓豬想搶大台

笑死82：106

樓主

無人想呼吸

理論上無大台？